送頭集中區

今晚有幾多義仕決定一齊送頭比黑警

走啦，場扙要打好耐！一定有下次

仲叫人入去唔係鬼就鐘意被人打

T1有咩事記住去T2

去T2方法:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

去國泰城方法 :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

T2去Car Park 3
呢度係上的士熱門地點，可能可以接上車。

註：以上地點只能暫避。

Fact Checked By 吳敏兒

大家be water, be careful!!!!!